曾接種科興疫苗男子死亡 梁子超指與疫苗相關機會相當低

呼吸系統專科醫生梁子超表示，現時全球不同地方接種新冠疫苗期間，都有呈報接種疫苗後死亡的情況，但至今未有個案能確立因接種疫苗而死亡，認為今次事件與疫苗相關的機會相當低。但希望當局盡快檢視個案，以了解死亡因素，認為相關的調查及訊息披露，對公眾的信心有很重要的影響。

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌表示，死者有吸煙習慣，患有糖尿病、高血壓及高血脂，屬心血管疾病的風險因素。據了解，新冠疫苗臨牀事件評估專家委員會最快明日開會商討有關個案。

睇錯梁啟超

呼吸系統專科醫生梁子超表示，認為今次事件與疫苗相關的機會相當低。

好多專家出哂黎

黃屍醫生想唔賠錢, 請廣傳

又用呢招

抺黑死者

總之就唔關疫苗事

去打囉 死咗仲要俾人抹黑 要蠢到咩地步先會去打毒針呢?

預約者集體放飛機

你認為而家呢個時勢仲有人有得唔歸邊咩

反而想知biontech死左人d專家會唔會狗衝出黎話外國野有問題

OK, 政府不如揾個算命佬出嚟話係死者 “時辰到”

隱瞞兩日，畀人踢爆先出嚟講，藍絲都唔信你啦

出現了

算唔算自爆左
咁即係打疫苗既保險全部都係無用 吹水ONLY

難過claim保險

首先你要ko班專家

當年果堆移花接木相又係有專家出黎證明

你話呢

仆你個街
我地藍絲收晒安家費去打疫苗 諗住死左都有個心意留俾仔女
而家做左condom

急症室醫生初步診斷病人患上支氣管炎，凌晨3時左右，病人被安排轉到內科病房繼續治療。病人其後情況迅速惡化，醫護人員立即搶救，病人延至早上6時左右離世，個案會交由死因裁判官跟進。

其實重點係喺60歲以上數據不足
連鄰國都無幫60歲以上打
呢班專家憑佢哋嘅專業 佢哋嘅感覺
宜家害撚死人
真係衰撚過第三世界國家

磚家：大家睇下，支支疫苗都會打死人，唔代表中國疫苗比較差

個別事件 不排除與男子有長期病 睇唔到同科興有直接關係
完.

好似官方答法

沒錢賠

唔想派彩

Jack pot 只係比你睇,邊會賠比你d九等活體實驗品

原因: 陽壽已盡

一定個伯問題
一定唔關疫苗事

男子死於心臟停止跳動，與接種疫苗無關

嗱，無事既
可以繼續昆班支那廢老同藍屍試藥

其實做test個班人都唔係65 歲以上+長期病患者
不過 中武肺死亡率最高就係長者
真係好難取捨

你就是專家

蛇咬都話無關，咁個保險就只會係一場show

打完之後兩日死，同疫苗有乜關係？唔通三五七年之後死咗又關科興事？

袁勇幾出埋來話冇關我就信

二百五十萬byebye

啲專家多數都係垃圾

科興係最好嘅，快啲去啦

連登作為一個最擁護習近平，愛黨愛國嘅論壇，快啲叫人去打科興啦

大人，係人都會死架喎

有錢收咪得
使乜理你班賤民

因為之前全球冇人食叉燒包哽死 所以以後都唔會有

有冇人哲學系研究下佢犯咩邏輯謬誤

未解剖都知專家喎

打死人咁少事都收唔埋 仲諗住做中國城市?

林奠支聯辦點做野架屌

你老老實實賠錢俾人 起碼都仲有d人打
請保險佬返黎唔賠錢 個個都唔打

梁卓偉、袁國勇未上水

相當低既話咁姐係長期病患都可以打疫苗？

大陸疫苗令你陽轉陰，有效喎d人嘈咩？

佢唔似咁短命架

又話死咗有錢收嘅

到依個地埗，老虎蟹都撐落去啦，唔係港共政府點落台？唔死返1百幾十人班仆街都唔會認衰架啦

保險咪又係睇呢專家頭

第二針都未打 唔計

死因無可疑這就是香港

咁你睇我有幾長命呀

唔係疫苗直接整死都係引發既原因啦
當人傻

即刻叫紀律部隊打科興 輸人唔輸陣

睇嚟claim疫苗保 仲難cut過有線

支氣管炎3個鐘就死
做愛都冇咁快啦

應該唔會
因為啲人預咗外國野好過支那野
如果咁講更加冇人打

證明所謂磚家只係政府喉舌
講到咁口響唔關事 但又唔夠膽自己去打科興

長期病患但只要驗到武肺就係因為武肺死
有長期病患打完疫苗死就話有其他原因，唔可以計疫苗數

第一位幸運兒出現了 ,頭獎250萬

已成condom 兩球野凍過水

支氣管炎同武肺病徵有冇關係

係時候精忠報國

嗱，講明先呀，呢個冇錢賠㗎，講咗比你地知㗎，有高血壓，喘，糖尿病，打死人冇得賠㗎，仲有呀，有發燒，有咳，有傷風，有近視， 屙爛屎，生痔瘡 ，比蚊咬，有鼻屎，熱氣，怕冷，怕死，迷信，死蠢都唔打得㗎，打死咗都係冇錢賠㗎，吓？乜你地唔知㗎？唔知又去打？

聽日啲記者應該去接種中心門口
問下啲預約者點睇有人打針然後死咗
幫手趕客

2.5m 作廢

死者好大可能打完針叫雞，馬上風死

專家食屎

有關都話冇關, 劇本一定係咁

一個仙都唔洗出 就呃到2萬隻白老鼠

星期五死,今日先報

有無250萬都成問題
一畀250萬就真係官方認證係因為打科興而死

一話有得打針，幾多白老鼠去打
呃啲人有250萬，啲港豬仆到去

一名63歲有長期病患及呼吸道病史的男子，上星期五接種科興新冠疫苗，兩日後因為嚴重不適到伊利沙伯醫院求醫，其後休克不治。伊利沙伯醫院副行政總監陳偉文凌晨見記者，指涉及男子星期日凌晨1時半入院，他患有糖尿病、血壓高及慢性支氣管炎，當時清醒，並向急症室人員表示曾接種新冠疫苗，3時送入內科病房治療，情況之後急轉直下，到清晨6時離世，同事搶救時不知他接種過新冠疫苗，搶救時亦無發現他有過敏。

衛生防護中心總監林文健指，政府及衛生署非常關注事件，向死者家人致以深切慰問，希望盡快在今日召開新冠疫苗臨床事件評估專家委員會會議，進行因果關係評估，並轉交死因庭，在得到病人家人同意後，會盡快解剖以了解死因。

原文網址：

其實佢咁講先好wo，咁先會多d藍絲放心打。邊個唔去打就不是中國人

$1 都唔會比

就係多疾病唔想死先打
依家打完兩日就死左 仲衰過中肺炎

搶救係咪都係搓佢
知唔知都係咁做嫁啦

咁多長期病患
你又畀佢打
呢下好野

審死官啲劇情黎

司機死於失血過多，與車禍無關

即係無得賠

真係中武肺都未必死啦
做乜要駁命打毒針

其實全世界都玩緊，全世界都唔認帳
呢樣嘢你有開睇國際新聞就知，次次打疫苗出事，乜乜專家就會出嚟講話佢可能係長期病患「發作」而亡，唔關打針事
然之後中武肺身亡呢？當然就唔關長期病患事啦，而真係武肺搞死佢嘅

係某啲黃絲先會focus咗去得大陸疫苗先有問題，外國貨就好放心打，要仆到去打，好想快啲有得去旅行咁撚樣
即唔係話反疫苗定唔信佢有成效乜乜柒柒(當然係work啦)
而係根本要知道個事實，就係疫苗本身係有風險，只係個風險係好低，低到係「幸運大抽獎」咁
今次亦好「慶幸」係biontech未開始打，隻科興已經率先示範咗先
咁黃呢邊就當然可以瘋狂抽水，但都要回歸理性先

唔講而家呢啲疫苗，就講早排嘅南韓流感疫苗，其實曾經都打死過好多人
專登searc返嚟睇，當然佢哋都係嗰句啦，你就知所謂「醫學」係玩緊乜：
疾管署說，大部分研究都認為個案與流感疫苗無關，但少數認為可能有非常微小的關係，亦可能是感染導致。

引發到你身體其他病發，都算唔關事

咁要直接打毒針先關事啦

不過我相信我諗你打完針當場暴斃，佢都會話唔關事

如果我打完支針突然心臟病發死左

佢係咪就可以老屈我有先天性心臟病，唔關支針事？

有乜症狀都係你先天問題
絕唔係疫苗誘發

太緊張所以心臟病發
好似啲小動物受驚而亡咁

所有低可能既都有可能

但因為疫苗而死就無可能

叫曬成班廢老打, 個個都有長期病, 三高最少中一就梗架啦, 然後出親事都賴佢有病, 六合彩有排唔洗派

專家：呢樣既可能性都遠高於疫苗副作用

即係死咗都無得賠
兩日就死都無得賠，打完絕育早洩，到時搵邊個負責？

最怕之後係迫人全民打疫苗
有長期病患一打唔死都重傷
打左死快啲

政府:我有成條護城河係到, 睇你點CLAIM

食飯都會死人

不舉係腎虧唔關疫苗事

係因為佢短命

又一隻五毛熱狗
科興第三期報告都唔出, 即係冇數據證明老人家打針既風險係高定低
當然你咁撚愛國, 呀爺俾得香港人打, 一定係低風險
信黨信政府, 唔洗睇數據, 最理性係你
人地外國認有人打針會死, 知道風險係邊
1萬人入面可能死10個
大陸冇數據, 你話1萬人死1個, 我唔可以話你錯
咁我都可以話支制疫苗, 1萬人死1000個, 你都唔可以話我錯
屌你老母

人終需一死

其實感冒食抗生素都可能會死人

我地有病食返樹皮飲符水得啦
唔駛睇醫生

打完當晚已經嚴重不息入院
6小時後死亡

唔關事即係冇得賠 只能講句一路好走，安心上路

政治正確凌駕一切

專家: 人本身就會死，完全唔關疫苗事，又唔係打個刻死

咁連登仔會唔會狗衝出嚟話冇問題？

2020年1月
武漢冇傳染病
...
武漢肺炎唔會人傳人
...
武肺傳染性低
...
專家食屎啦

即係預告冇派彩？

咁就失策喇！仲邊度有人會信個10億賠償基金？

一名63歲男子上星期五在接種新型冠狀病毒疫苗後，星期日出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

院方表示，死者有糖尿病及慢性支氣管炎等長期疾病，抵達醫院時清醒但有呼吸困難，認為表徵上與接種疫苗無關。

衞生署表示當局非常關注事件，並多次重申事件與接種疫苗的因果關係仍然未確立。

呢班仆街冇醫德冇人性過支那

人地支那都叫60歲以上唔好打科興

呢班專家打曬科興先算啦
咁安全

會去打科興疫苗証明咗嗰嗰腦有殘缺
既然病人身體本身有重大缺陷,
死因好大機會唔關疫苗事

買保險咁
出事前乜都話有得賠
出左事就唔關我事claim唔到

私人決定，唔好政治化！

又會冇關係嘅？
不過就算有關都唔會公佈
依家特衰政府成撚日說謊唔洗斬眼

乜都未睇，就即刻下左結論先。仲學人做醫生，食屎啦。

估到啦

條老坑收哂美國佬安家費啦

就算你打完果刻即死，都只會係因為你驚打針既問題

專家：要死者出證死因庭自辯

有無收據？無就88

問題係
中肺炎死個班多數係長期病患
咁呢d佢又當係因為肺炎死

香港全體市民：100%同科興有關

明眼人一睇就知係無食早餐出事

先前唔係話冇機會咩？

安家費250 萬都唔會派比你

查都未查就話
與疫苗相關的機會相當低？

專家喎

仲有許許許樹昌未上水。。。

專家對科興疫苗認知同一般市民差不多

私煙BB 都係6X歳

會唔會又係提早打左咩疫苗就GG 左？

唔係以為真係有得賠下話？

唔排除事主有隱性心臟病，咁啱因為外來物質誘發左佢，就算唔係打疫苗都可能出事，話唔定佢打支破傷風針都出事。。。節衰順便。。。

哦 咁藍屍繼續打往死裏打

咪又係中國

過40邊有250

上左啦，話死係高血壓高升脂

未審先判